突發 揭露郭富城身高之迷

城城公認165 樓主162

你老味 你係坐城城車尾個條友炸

咪屈 佢圖右

有冇140？

去廣州拍戲

港父人都敢X
你仲串佢

我講中左

城城好黃架